{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038287",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10039592",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 곤지암반딧불펜션"
    },
    "text": "光州昆池岩ホタルペンションは、お客様のレビューからきれいな宿と良い施設をいただきました。 また、焼肉屋とコンビニが近くて便利です。 ただし、床が薄いためマットレスをリクエストすることができます。 プールは二つあり、社長の親切さが強みです。 価格もリーズナブルで、家族や友人と一緒に楽しい旅行ができます。 施設やアクセスが良く、親切な社長と清潔なビューが魅力的です。 しかし、防音は少し不足しており、トイレのロックに問題がある可能性があります。 バーベキュー場は感性が足りないという評価を受け、複数のカップルや男女混合で部屋を利用する際には考慮する必要があります。 客室ではインターネットが迅速かつ便利に利用でき、キッチンのある客室はすべて使用できます。 客室は禁煙で、プールは6月にオープンする予定です。 バーベキュー場を利用するには、利用料と食べ物および材料を個人的に準備する必要があります。 駐車もできますので、車の利用者も気楽にご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホタルペンションの強みは何ですか？",
            "answer": "ホタルペンションの強みは、きれいな宿と良い施設、そして社長の親切さです。"
        },
        {
            "question": "ホタルペンションの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホタルペンションの周辺には焼肉屋とコンビニがあり、便利です。"
        },
        {
            "question": "ホタルペンションではマットレスをリクエストすることは可能ですか？",
            "answer": "はい、ホタルペンションでは床が薄いためマットレスをリクエストすることができます。"
        },
        {
            "question": "ホタルペンションにはプールがありますか？",
            "answer": "はい、ホタルペンションには二つのプールがあります。"
        },
        {
            "question": "ホタルペンションの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "ホタルペンションの価格はリーズナブルで、家族や友人と一緒に楽しい旅行ができます。"
        },
        {
            "question": "ホタルペンションのアクセスは良いですか？",
            "answer": "はい、ホタルペンションの施設やアクセスは良く、親切な社長と清潔なビューが魅力的です。"
        },
        {
            "question": "ホタルペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホタルペンションの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ホタルペンションのバーベキュー場はどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "ホタルペンションのバーベキュー場は感性が足りないという評価を受けており、複数のカップルや男女混合で部屋を利用する際には考慮する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ホタルペンションのインターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、ホタルペンションの客室ではインターネットが迅速かつ便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホタルペンションのバーベキュー場を利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "ホタルペンションのバーベキュー場を利用するには、利用料と食べ物および材料を個人的に準備する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ホタルペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ホタルペンションには駐車場がありますので、車の利用者も気楽にご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 517
    }
}